我有野想講，琴冇去到現場既人麻煩睇一睇！

啲冇去既人，我唔怪你，希望你地係屋企睇個垃圾TVB唔好以為我地係暴徒
係天橋扔野扔既係物資，唔係攻擊！
發起行動係因為班速龍開槍，唔係我地主動
我地冇諗過會咁嚴重，當一大堆人想走既時候
黑警已經怒放催淚彈，係地鐵口前放完再係巴士站放多兩粒
務求令我地死！走都走唔到
希望你地唔好再咁港豬
己經唔係政治冷感既問題，條例通過左，大家都會死
你地唔企出黎都咪再話一群熱血青年，一群用生命去捍衛家園既人
琴日有唔止年輕人，知唔知有幾多公公婆婆幾辛苦，佢地都照扔催淚彈
希望你地會醒悟，去緊旅行果班，咪L再post自己玩得幾開心啦
你睇下你家園先啦！！！

幫推

好感謝每一位巴絲打當日保護大家

Push

咪就係 點解仲有心情post旅行打卡相 見到好反感

我地應份的！希望啲唔出黎既人，都買下物資去支持下，我地唔係要求個個攞條命出黎，但係後援都好重要嫁！